識唱既一齊唱

達哥 達哥 達哥 達哥 達哥戴卡沙固